支那公司逼員工簽名支持支那國安法

傳送門

想知唔簽會點？

辦公室政治：俾黑鑊你孭，可能告9你，或者叫你辭職

理鳩佢
我唔會簽

俾着我唔會做支資公司。唔識支語、支文。

自己唔撈就唔會喇
佢要炒我咪再搵工

一樣俾中資買起左後內部中文野變晒殘體，跟住咩柒聯署都逼簽，不過當然係死都唔簽